---
title: "График 996"
date: 2019-04-15T01:41:55+03:00
tags: ["dev"]
---

Сайт про рабочий график с 9 утра до 9 вечера 6 дней в неделю, который стал популярен в последние годы в Китае. Считается, что при таком режиме оклад сотрудника должен быть в 2.275 раза больше, но многие работодатели опускают эту деталь. 

<!--more-->

https://996.icu/#/ru_RU 

Разработчики решили не молчать, собрались и сделали список работодателей, которые так поступают. 

Между прочим, у них 220k stars на GitHub. Чтобы вы понимали, у ядра Linux 73k stars. 

https://github.com/996icu/996.ICU